幫手罝頂，溜左銀包係義載

12點幾左右，德福落客， 豐田車，幫手揾揾

幫手唔該

推

推呀

any details

Push

灣仔軒尼斯道上車，接載人數三人，一男一女

幫手推

自推

揾到嘅pm我，@Holybye